大家可唔可以幫手出句聲

其實每一個接受嗰大學教育嘅人，係咪應該出嚟講句說話？

我知大家畢咗業之後都好努力去工作， 去換取而家有嘅成就同埋生活

但係大家仲記唔記得大學嘅栽培？

當你母校喺度捍衛緊佢嘅尊嚴嘅時候， 大家可唔可以幫手出句聲？

就算喺法律上警察係有權進入學校嘅， 都唔能夠闖入去淺踏任何一間大學嘅尊嚴！

而家底線已經唔係民主，唔係自由， 係你仲係咪一個有尊嚴嘅人！